有無巴打鍾意呢個類型既鬼妹

外國好吹捧呢個類型 厚唇果種 說話小弟係美國住左十幾年覺得咁既女仔先正 但香港朋友就會話金髮藍眼先係正

不了...

呢d叫巴基

啲粉地殼咁厚

Slutty